Para construir sua primeira imaigem use

------
git clone git@gitlab.com:hribeiro_job/docker-oracle.git
cd docker-oracle
./buildDockerImage.sh -v 18.4.0 -x
------

pode usar o parametro -h para exibir todas as opções

------
./buildDockerImage.sh -h
------

Você pode usar o comando docker executando o arquivo Dockerfile
------
docker build -t oracle/database:18.4.0-xe .
------

